車仔發聲明譴責反閃族球迷

【體育】部份車路士球迷在歐霸盃分組賽大叫反閃族的口號，遭會方發表聲明譴責。

車路士球迷大概是全英國其中最不聽話的球迷，上次對曼城的種族辱罵史達寧的風波未平，周四歐霸盃分組賽作客2:2和匈牙利的維迪奧頓，又鬧出球迷高呼反閃族口號的事件，恐怕又難逃歐洲足協的處罰，會方賽後也馬上發表聲明譴責。

聲明寫道：「反閃族以及一切不尊重種族、宗教的行為，都違反球會和大部份車路士球迷的價值觀。我們不容許這樣的球迷存在。我們從班主、董事局、教練、球員，都大聲疾呼反對這樣的做法！我們將嚴懲這樣的球迷。」

車仔確做了該做的事，今年1月還舉行活動，教育球迷要捨棄反閃族的做法，可惜部份球迷依然重犯，實在令球會萬分無奈。

連登族

油王好似都係猶太人

咩係反閃族

反猶主義者

Anti-Semitic,反猶太主義,邊個譯咗做反閃族架

不過英國班車狗知唔知油王其實都係猶太佬嚟

因為猶太人屬於「閃米族」 其實阿拉伯同敍利亞都係閃米族 Anti-Semitic係包括埋反阿拉伯同敍利亞 只係歐洲特別係對猶太人